流完眼淚，心仍不甘，休息一會，戰場見

心淡又心死過，但仲死唔斷氣既年輕人上

係 仲有一口氣
希望其他人都唔好放棄

今日休會 好好休息
多謝你為香港而戰

休息一下！整裝再備戰

休息下 再整下d裝備

今日休息 聽日再戰

今日取消左 靜係不合作運動就ok
千祈唔好比港共知全港交通癱瘓下場會點